[差人做野點敢教]疑犯患愛滋 警不滿九院無知會

疑犯患愛滋
警不滿九院無知會

■九龍醫院早前被揭發有17歲留院青年遭4名精神病男病人性侵。資料圖片

【本報訊】九龍醫院早前揭發有17歲留院少年曾遭4名精神病男病人性侵，警方本月7日曾先後拘捕4名疑犯，但原來探員拘人時，並未獲告知其中一疑犯是愛滋病帶菌者，故拉人時未作預防措施，事件在警察內部引起迴響。消息稱，警隊極關注警員若被囚犯弄傷或染病，警方管理層及員方代表已去信醫管局表達關注，並建議設處理高傳染性疾病人士的通報機制及處理指引，以保障執法者安全。
警察評議會職方協會昨去信醫管局主席梁智仁，信中強調職方明白醫管局有責任保障病人私隱，但認為局方亦有責任保護所有香港市民（包括執法者）健康。信中指執法者如警察在維持治安時，不能拒絕接觸任何可能帶高致命病毒人士，故懇請醫管局制訂處理高傳染性疾病病人的通報機制及處理指引。
■記者陳志偉

鹿鼎記阿叻.jpg

醫管局：狗會被傳染愛滋咩

黑警擔心因為性接觸而感染愛滋?

唔知勒，但愛滋估計係人猩交媾傳播的。

驚察：屌好彩今次無搞到

警察喺街捉賊會查左對方醫療記錄先?

咁鐘意打犯呀嗱

同一間病房都冇隔離，啲院友仲驚啦，
一個發神經趁個個食咗安眠藥訓哂，
咬爆自己手指，抹落自殘院友傷口度，
咁就一鑊熟 （好似係）

醫院唔係應該分開/隔離處理愛滋病病人咩?

咁咪會涉及到病人私隱囉
你有忕權拎呢d資料 對案情冇任何直接影響

病人私隱都俾你睇晒

全世界都知，新聞都有講，得佢唔知

愛滋呀
唔係沙士呀
你唔好話政府應該將所有愛滋病病人送去個孤島

一個post睇曬香港人對aids仲係停留係幾十年前
Aids係醫院入面唔需要做任何隔離

若被囚犯弄傷或感染
班黑警講出黎唔會笑果下好野

只有黑警弄傷人,個犯點樣弄傷犬隻

感染?想知個犯點強姦班黑警？定係黑警強姦個犯

襲警！襲警！

人工包架喎

醫生做野駛你教？

差人生野唔使你教

發生咗呢件事係咪要考慮隔離佢哋?